炒左四年散 你問我答

如題

炒過邊幾間酒店

最高都係108

主要九龍

學到D咩獨當一面技能

有冇啲咩有趣事

炒左4年 咁家陣幾歲
同埋試過一個月搵幾多錢

起台 擺位 分餸
最重要係點樣帶有笑容對住d西客

有經驗定熟人介紹？ 我自己有份正職返5日，想搵兩日出黎返下炒散，50幾60$都ok，但唔知點入行

客仔成日問橙汁係咪鮮榨橙汁
用下腦都知係果汁先生倒出黎
但我會答係廢事煩

23歲 一個月chur盡有兩萬到

邊條線

上網搵大把 依家根本求大過供
有手有腳就請

師兄返開邊到

chur到盡先得2m幾 不如去做盤好過啦！
利申 22歲搵3萬幾

果然年青有為
做左4年咁耐 暫時唔做唔會有啲後遺症
例如手震個啲
因為我之前都炒過一年散
做耐左個陣有一日放工發現有時會手震

每人chur既位都唔一樣
地盤日曬雨淋 酒店行行企企包三餐唔好？

Chur盡一個禮拜返6日08-24
但基本上08-19個段時段都無乜野做
抹下銀器 行行企企 捱下眼訓
邊樣好做啲見仁見智

後遺症未有 但收工會腳酸
你可能未識偷懶

agger 眼訓係最辛苦

咁又係 最緊要有工開

見冇乜人黎就爆下料先

主人家比既利是係全部塞哂入經理袋

返開果間開始返到悶，想轉下環境，有咩好介紹

咁仆街